唔係幫泛民出聲，但我地一直都係靠自己

上星期mtr不合作運動咪又係兄弟提議，都一樣可以成功
泛民選票大部分都係和理非選民，佢地當然要對選民負責，我地各有各做
我地應該自己企出黎搞三罷，停止分化

唔好再有大台
但議員們 我地需要你
不論和理非定勇武
求下你充撐場面
但俾返主導權我地市民唔該
唔好再無限推遲deadline

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！